呀finn可以係外國搵到食，唔驚

電器店請硬，手勢都可以介紹電器特點比人